做學校文職，呢個禮拜點返法？

it，書記，ta，你哋點返法？
洗唔洗日日返

輪班

home office 但冇野做 冇學生返=冇PROGRAMMES搞
大學office

大學office星期六洗唔洗返

it9 home office
一樣有野做

我唔洗 有d要

咁唔公平
都係做公司好，星期六一定唔洗返，返都會補返比你

唔使

我都係大學office
全部門返齊人，個個齋坐無野做，個個係到吹水。都唔知老闆叫人返工做乜

輪班 返5.5日變2日

一大

Same
5.5但返三日
另外同事返兩日唔知咩玩法，同職級

5.5你哋都返，好高人工？

之後復課會唔會勁忙??

admin？
我地直頭準備成個programme cut撚左佢唔做 係咁要admin同事cancel呢樣cancel果樣

呢個月只要返3日

罷

我係上個禮拜返3日 同級返1日 今個禮拜佢地返3日 但係都係唔岩數

難入行呀 我都唔想

絕對會
諗起都驚
而家只係借緊將來啲時間休息

係